達哥同女友扑野會點？

達哥：
女友：

女友: 「我想要咩咩阿, 達b ~ 」
達哥: 「豈有此理，怕你麼？」

（大家除衫後）

達哥: 「你睇下我支少年警棍，幾大碌，係咪太勁？」
「頭先咁串？ 一野歐落去！」

女友: 「喂阿，等我幫巨龍戴套先啦」
達哥: 「哈哈哈 又要威 又要戴頭盔」

（上套後）

「轟呀 ！ 轟呀！ 」。。。
「一野轟落去！」。。。
「轟你到稀巴爛！」。。。

「阿修羅閃空！」 ！！！

女友：「啊.. 啊.. 啊... 」
達哥：「嘰哩咕嚕！ 唔好嘈呀！」

（再一野顏射）

女友 (黑面)：「咩事呀？ 低B呀？點解啊！」
達哥：「抵啦！請你食閉門羹呀！」

屌 全部都有聲

有聲有畫

完

真係辛苦矖你 要你幻想達哥扑野

This

喂！聽唔聽到？聲音畫面有冇問題？ 好！嚟喇！

呢個係達哥同自己做愛喎

病發聲都冇，重作

痴撚線

最後果下應該係 一見發財 抵丫 契弟

好重口味

最黎射果時 大聲叫 完～！

點解最後女友會變左達哥口吻

女女：達哥 今日我生日 不如.....我哋........敦倫囉
達哥：（女人聲）邊。位。生日呀？ 黃敦倫 生日快樂。重有邊位？

我可以肯定達仔有mon依個post

好嘈...

條巨龍蠕動喇！一野KO你。
仲潮吹有無搞錯啊 嘩！
Matrix噴水 中出啊喂 救命啊 嘩～～～

格格格格格格格格

屌閪啦 屌閪啦 尻點半就要睇達哥~

套係叫龍袍
零分重作

btw女友第二句係幫自己戴？

宜家達哥係會用女人聲

痴撚線樓主

差小小

唔夠好笑

女：喂，上錯床呀蔡思貝

無錯，呢句就係做愛的完整結束句

達哥射嗰刻：唱鐵馬尋橋嗰聲呀～～

如果射咗先發現個套穿咗中出咗 就會係壞save 嗰下呀！！

我腦入面
連把女聲 都係達哥扮

哇！！！！！點解呀！

呢個正
send俾達祖讀

係 浮現咗達姐把聲

救我呀 kitspy

用條撚啪條女塊臉
達：阿力cool 阿力cool

呢個係達哥同達姐做愛

咁小學雞嘅野都有咁多人覺得好笑

戴咩套
中出一定係最好

“再屌落去都無意思 完啦好嘛”

真心覺得好on9

巴打你走先， 呢度我幫你頂住

含啦 臭__

痴線

女：等陣，我落妝先
達：哇!Hi你Aunti
女：不如試下後面入黎
達：吱吱吱。。。是老鼠都怕大貓!吱!吱!吱!

喂 9點半喇成班兄弟坐埋一齊

女友：達仔點解今日咁勁嘅
達哥：Ask your mum

達子

成篇野差三個字就完美

死八婆

屌你有聲既喂

好嘈

don't know do what

第一關搵窿入都卡關啦

係咪想迫死我

可以射喇郭大俠

係咪有bug屎

個視點咁難睇點睇啊

鬼知咩

有咩用
全部有聲

睇住啲字,個腦自動用咗達哥讀潮文個tone
叫達哥讀呢篇潮文

係時候轉個體位先，辛苦哂各位隊友，請等等

個套穿左：

oh~ my! god!

扑扑下有人敲門！

達哥：「哇！！！光頭喱呀！！！」

內射完發現冇帶套

達哥：「喊出嚟！」

邊位生日呀？？

望到條女個西
達哥就會講:呢個咪果個法蘭閪 法蘭克點西

推車嗰陣
達哥：推車好正，推車好正，啦啦啦~

聲音畫面冇問題！

咦結衣bb，你個窿係咪有bug屎。

睇到好嘈

扑完個時：俾個錢你買紅棗

扑野喇 扑野喇 九點半又要屌達嫂

一除褲果陣，見到條野仲係三歲果個size
「呀～做乜鬼野呀」
之後摷多幾摷「咩話，no saved game ，喊出嚟」

又抄高登post

魚！流！汗！射啦.........哎...........

樓豬用完兩個emoji代表女友同達哥
但成篇文冇用過
咁用黎做乜

無人想知

仆街我見到女友：「xxxxxxxxx」 個腦自動有把達哥扮女人既聲出黎

射果時：「準備發射核彈」
射完發覺穿左：「呀！！！聽日再玩啦！」

收聲啦 死賤精
含啦 死八婆

有聲

達哥同女友黃狗扑野會點

有聲嘅 屌 😂😂

救我呀 阿布

你好達哥，結衣同星野，錦户會生活得好好，帽事既

準備顏射果陣
達哥： 呀呀呀呀。。。。。。。。。。唉丫。。差少少

做乜鳩，真係得00後先笑得出

雖然我間唔中都會睇達哥，但係我真係笑唔出

未起機個時 係咪同條女講 It's just loading

樓主好野 笑到我仆街

笑到仆街

如果真係咁扑，應該冇女會潮吹到

Bill gor 今晚買左你對家皇
希望幫我燈撚死利記

hey diu

60, 70後：
三觀建立於睇 無線 麗的/亞視 （較難統治）

80, 90後：
三觀建立於 唯一由細到大由朝到晚365日不停睇既TVB （較易統治）

00, 10後：
三觀建立於 各個網紅（較難統治）

中出一定係最好

唔尷尬咩？

一插入去:woo hoo~

一插入去: 完

Its not right
Are you sure you want to do that?

女友：你插得入嚟未？
達仔：等等先！It’s just loading！

女友 (黑面)：「咩事呀？ 低B呀？點解啊！」
達哥：「都唔知嬲WHAT」

嘟你個屎忽

呢次唔計

外射嗰時

哎呀，爭少少呀

請問開頭個句係有咩用？

達哥：
女友：

兩個新會員

你好撚on9

正阿 笑到gap gap聲

全部有聲真係

哪有女

一開波 就 完！

臨插入去果下:呢招就叫魚流汗射球
插左入去之後:嘩!~~~~~入左呀

人地家長出現：傻仔，追得到我比兩個錢你買紅棗呀

聲音畫面冇問題

摩擦摩擦～ 魚流汗。
唉呀 爭小小